緊急 申請入台證

填入台證申請資料嗰陣 如果啲資料有啲係錯誤嘅
例如阿爸阿媽嘅生日 並唔係自己嘅個人資料
會唔會申請失敗

如果係大陸出世但係香港身分證同埋護照 直接飛到過去落地簽證得唔得 但係第一次申請

要填阿爸阿媽生日架咩

1.台灣嗰邊鬼知你老豆老母幾時出世咩
2.唔可以落地簽證

對護照發覺錯生日會點

自己一個去 阿爸阿媽唔會喺度對到護照

去官網搵email address，Send email去話資料錯咗，叫佢幫你cancel個入台證，然後俾你重新申請過。

我嗰陣試過，佢好快就幫你搞到

中国一點都不能少

冇得落地簽 支那仔

死返支那喇

你自己睇左支那出世要點做台証先，好嗎？

大陸出世有身份証都要5個工作天....

去台灣再問啦

支那出生嘅話飛到去同海關講习总係你大佬就過得

大陸仔

機都上唔到

點落地簽

大陸出世就走啦支那仔